雞蛋係咪最容易令人加錢既食物？？

一見到兩碟野
一個有蛋一個無蛋
就算貴幾蚊 甚至十蚊
都會忍唔住想食有蛋果個

溫泉蛋最正

豬柳漢堡貴過豬柳蛋漢堡
講左d咩自己參透下

加蛋應該要扣錢